msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wecandeo v0.1.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-27 19:33+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-29 10:38+0900\n"
"Last-Translator: jds <jds@mgoonmedia.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.3\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: ../admin\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WECANDEO - VIDEO PACK"
msgstr "WECANDEO - 비디오팩"

#. Description of the plugin/theme
msgid "With this plug-in, you can embed to posts and pages the videos that is uploaded in VIDEO PACK. It also can directly upload videos easily. In order to use the plug-in, is required WECANDEO - VIDEO PACK account and API Key."
msgstr "이 플러그인을 통해 VIDEO PACK에 곧바로 동영상을 업로드하거나 미리 업로드해 둔 동영상과 플레이어를 글과 페이지에 쉽게 Embed할 수 있습니다. 플러그인 사용을 위해서는 WECANDEO - VIDEO PACK 계정과 API Key가 필요합니다."

#. Author of the plugin/theme
msgid "mgoonmedia"
msgstr "엠군미디어"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:173
msgid "WECANDEO - VP"
msgstr "WECANDEO - VP"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:198
msgid "You can use this plug-in after API KEY setup."
msgstr "API KEY 설정 후 사용 가능합니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:245
msgid "Select a Video Folder"
msgstr "보관함 폴더 선택"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:246
msgid "Select a Publish Package"
msgstr "배포 패키지 선택"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:247
msgid "Select the file and Folder and Package to Upload video."
msgstr "업로드할 파일과 폴더, 패키지를 선택하세요."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:248
msgid "You can upload files one by one."
msgstr "파일은 한개씩 업로드가 가능 합니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:249
msgid "No video uploaded."
msgstr "업로드된 동영상이 없습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:250
msgid "Please select a thumbnail."
msgstr "썸네일을 선택해 주세요."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:251
msgid "Package information query failed."
msgstr "패키지 정보 조회에 실패했습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:252
msgid "You can upload only files of less than 2GB."
msgstr "2GB 이하의 파일만 업로드 가능 합니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:253
msgid "Cannot upload 0Byte files."
msgstr "0바이트 파일은 업로드 할 수 없습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:254
msgid "An unexpected error has occurred."
msgstr "예상치 못한 오류가 발생했습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:255
msgid "Thumbnail setting is failed."
msgstr "썸네일 설정에 실패했습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:256
msgid "Video packaging is failed."
msgstr "동영상 패키징 실패했습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:257
msgid "Video loading is failed."
msgstr "동영상 로딩 실패했습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:258
msgid "No video selected."
msgstr "선택된 비디오가 없습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:259
msgid "File name is displayed."
msgstr "선택한 파일명이 표시됩니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:260
msgid "Waiting"
msgstr "준비중"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:261
msgid "Preparing"
msgstr "준비중"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:262
msgid "Uploading"
msgstr "업로드중"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:263
msgid "Title setting is failed."
msgstr "제목 설정에 실패했습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:289 ../admin/admin.php:291
msgid "Add WECANDEO Video"
msgstr "WECANDEO 동영상 추가"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:307
msgid "Upload directly"
msgstr "직접 업로드"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:308
msgid "Library"
msgstr "라이브러리"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:326
msgid "Selected file name is displayed."
msgstr "선택한 파일명이 표시됩니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:332
msgid "Enter video title."
msgstr "동영상 제목"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:343
msgid "Upload Video"
msgstr "동영상 업로드"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:346
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:348
msgid "Is represented by \"Cannot find a resource\" before encoding is complete."
msgstr "인코딩이 완료되기까지 \"리소스를 찾을 수 없습니다\"로 표시됩니다."

# @ default
#: ../admin/admin.php:403
msgid "Insert into post"
msgstr ""

# @ default
#: ../admin/admin.php:406
msgid "Close Window"
msgstr ""

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:460
msgid "Plug-in is enabled. You can use this plug-in after API KEY setup."
msgstr "플러그인을 활성화했습니다. WECANDEO API KEY 설정 후 이용할 수 있습니다."

# @ default
#: ../admin/admin.php:465
msgid "Settings"
msgstr "설정"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:494
msgid "WECANDEO - VIDEO PACK Setting"
msgstr "WECANDEO - VIDEO PACK 설정"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:498 ../admin/admin.php:558
msgid "Wecandeo User ID"
msgstr "계정 ID"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:499 ../admin/admin.php:542 ../admin/admin.php:570
msgid "API key authentication is complete."
msgstr "API 키 인증이 완료되었습니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:500
msgid "Reset API key"
msgstr "API 키 재설정하기"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:507
msgid "You can use this plug-in after WECANDEO - VIDEOPACK API KEY setup. Enter API key of your account already use or Join the WECANDEO."
msgstr "플러그인 사용을 위해 API 키를 인증해야 합니다. WECANDEO에 가입하여 API 키를 발급받거나, 이미 이용 중인 계정의 개발자 API 키를 입력하세요."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:508
msgid "Create a API Key (Join the WECANDEO)"
msgstr "API 키 발급받기 (신규 가입)"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:509
msgid "API key already exists."
msgstr "API 키 인증하기"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:518 ../admin/admin.php:580
msgid "Settings saved."
msgstr "설정 완료"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:538
msgid "API Key is not valid."
msgstr "유효하지 않은 API Key 입니다."

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:564
msgid "WECANDEO API Key"
msgstr "WECANDEO API 키"

# @ wecandeo
#: ../admin/admin.php:572
msgid "Please enter a WECANDEO-VIDEOPACK API key."
msgstr "WECANDEO-VIDEOPACK의 개발자 API 키를 입력하세요."

# @ wecandeo
#~ msgid "After setting the API KEY available."
#~ msgstr "API KEY 를 설정 후 사용 가능합니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Select a folder"
#~ msgstr "보관함 폴더 선택"

# @ wecandeo
#~ msgid "Select a package"
#~ msgstr "배포 패키지 선택"

# @ wecandeo
#~ msgid "Upload a folder, package, select the file."
#~ msgstr "업로드할 폴더, 패키지, 파일을 선택 하십시오."

# @ wecandeo
#~ msgid "It is possible to upload files one by one."
#~ msgstr "파일은 한개씩 업로드가 가능 합니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Video is not uploaded."
#~ msgstr "업로드된 동영상이 없습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Failed to import package"
#~ msgstr "패키지 가져오기 실패 하였습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Files are available only upload files less than 2GB."
#~ msgstr "2GB 이하의 파일만 업로드 가능 합니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Cannot upload Zero Byte files."
#~ msgstr "0 바이트 파일을 업로드 할 수 없습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Invalid File Type."
#~ msgstr "예상치 못한 오류가 발생 했습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Failed to set the thumbnail."
#~ msgstr "썸네일 설정 실패 하였습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Video package fails."
#~ msgstr "영상 패키징 실패 하였습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Video loading failure."
#~ msgstr "영상 로딩 실패 하였습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Failed to set the title."
#~ msgstr "제목 설정 실패 하였습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Please enter a title."
#~ msgstr "동영상 제목"

# @ wecandeo
#~ msgid "Upload a Video"
#~ msgstr "동영상 업로드"

# @ wecandeo
#~ msgid "Deletion"
#~ msgstr "취소"

# @ wecandeo
#~ msgid "Appears as \"Cannot find a resource\" until to be completed encoding a uploaded file."
#~ msgstr "인코딩이 완료되기까지 \"리소스를 찾을 수 없습니다\"로 표시됩니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Enabled the plugin. Sign up and services."
#~ msgstr "플러그인을 활성화 했습니다. 가입하신 후 서비스를 이용할 수 있습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "WecanDeo Setting"
#~ msgstr "WECANDEO - VIDEO PACK 설정"

# @ wecandeo
#~ msgid "Approved for use in plug-in has been completed."
#~ msgstr "API 키 인증이 완료되었습니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Key to reset."
#~ msgstr "API 키 재설정하기"

# @ wecandeo
#~ msgid "To use Wecandeo you may need to sign up for an API key. Click the button below to get started."
#~ msgstr "플러그인 사용을 위해 API 키를 인증해야 합니다. WECANDEO에 가입하여 API 키를 발급받거나, 이미 이용 중인 계정의 개발자 API 키를 입력하세요."

# @ wecandeo
#~ msgid "Create a new Wecandeo Key"
#~ msgstr "API 키 발급받기 (신규 가입)"

# @ wecandeo
#~ msgid "I already have a key"
#~ msgstr "API 키 인증하기"

# @ wecandeo
#~ msgid "Key is not valid."
#~ msgstr "유효하지 않은 Key 입니다."

# @ wecandeo
#~ msgid "Wecandeo API Key"
#~ msgstr "개발자 API 키"

# @ wecandeo
#~ msgid "Please enter a valid key value."
#~ msgstr "VIDEO PACK의 개발자 API 키값을 입력하세요."

# @ wecandeo
#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr "저장 완료"

# @ wecandeo
#~ msgid "Add WECANDE Video"
#~ msgstr "WECANDEO 동영상 추가"
